班死車狗做咩走哂出黎吠？

唔講以為你地排緊第一

輸榜尾都走出黎吠

你老尾果陣隊6弟周圍咬人瀨屎啦

車狗呢D 2線波就唔撚理啦

老鼠仲開心過班鏝

輸畀2線波嗰啲係咪3線波

應該係 3線波高分過2線波

吹咩

車一向中意隔一年拎一次聯賽
獌上次拎聯賽幾時
哦.. 繼續j歷史 唔阻你

一陣人地又用排名串你架喇

咁你繼續j上年個英超囉傻西

上年就唔係歷史

有咩問題？

屌人j歷史 自己又講上年個英超
一係你下年先走出黎吠啦染頭

今年既事黎架
傻西

咁咪大聲講話自己係今年英超冠軍囉

樓豬嬲到紅都面哂 要搵車狗出氣

成場睇lkk睇到笑

明明屌得最大聲

曼狗輸波唔笑唔通拜山先笑？

強顏歡笑真係好柒 衰左咪比人笑下

唔洗咁嬲喎

見到D獌狗好強調琴晚睇波睇到笑,我就真係睇到笑...

明明屌撚到LKK仆街扮笑

睇撚到人格分裂

扮豁達

樓豬好撚肉酸

算啦 可能人地輸到傻左 我地放過弱智仔啦

輸波打人咁撚冇品都吠得啦

又話摩二季好勁既

暫時仲係雙曼之爭 大家咬得好緊

笑都唔比
傻鳩獌仲惡過共產黨

人地慶祝都唔比啊 連登班獌狗緊係衝出黎唔比你地笑啦

最好笑係佢地自我感覺良好
排緊第二當正自己第一咁
周圍瀨屎瀨尿霸地盤

唉喲喲

人地會話笑佢柒個啲全部瀬鏝嫁

今章重係轟件波衫上邊呀 走啦兩隻傻獌

唔講以為上屆英超你地攞

車仔點講都係應屆冠軍 獌係咩

差三分乍傻鳩獌 以為自己個第二lead好多咩

同3,4位緊啲
差鏝11分

咁係咪lead緊你呀，笑撚到

喂喂, 唔係話要多謝獌狗幫手拉住鏝城咩?

##拉鬼拉馬咩柒頭

再慶祝摩佬+lkk搭飛機過黎打鳩你

拉佢地老母打靶就啱